是咁的，我開左個Facebook Page希望大家支持唔走塑

啱啱開錯台自食一打膠

環保係由心出發而唔係強迫人去做，專頁會定期upload一啲講一套做一套嘅環保人士圖片，藉此監察環保人士係真。環保而唔係偽環保

g持

做多左喇child登仔